張建宗：望著大地 大地裂分 怎麼去挽救蒼生

望著大地 大地裂分
怎麼去挽救蒼生
如何懷柔 如何殘忍
天不應 誰過問

抬頭望去 亂世無幸
朝堂上 全是黑暗
問沒有答允
無人祈求的天運

誰人讓我順應天運 我背後難道有人